阿里巴巴今日收市企穩300蚊，老衲請連登仔去新加坡叫雞

多謝你
但係未通關

Lm

叫雞就唔使，食個海南雞飯夠喇

請找數多謝

折現ok?
大家方便唔洗煩

LM

啱啱好

要折現

啱啱好300蚊，無得走數喇

柒到

新加坡叫雞幾錢？

係咁意海南雞飯算啦

叫得未